{
    "Countries Demo | Handlebars": "Countries Demo | HandlebarsJS",
    "Countries Demo | Vue": "Countries Demo | Vue",
    "Countries Demo | React": "Countries Demo | React",
    "Countries Demo | JavaScript": "Countries Demo | JavaScript",
    "Countries Demo | GraphQL": "Countries Demo | GraphQL",
    "Loading...": "正在加载...",
    "Error": "错误",
    "{totalCount} Countries": "{totalCount}个国家",
    "Showing {displayCount} of {totalCount} Countries": "显示{totalCount}国家中的{displayCount}个",
    "Regions for Country Code": "国家代码区",
    "Showing {displayCount} of {totalCount} Regions for Country Code": "显示国家代码{totalCount}个地区的{displayCount}个 ",
    "{totalCount} Regions for Country Code {country}": "{totalCount}个国家/地区代码{country}的地区",
    "Showing {displayCount} of {totalCount} Regions for Country Code {country}": "显示国家代码{country}的{totalCount}个地区的{displayCount}个",
    "Largest Cities in": "最大的城市",
    "Enter filter, example 'North America'": "请输入筛选, 如'Asia'",
    "Enter filter": "输入筛选",
    "Countries": "国家",
    "Country": "国家",
    "Regions": "地区",
    "Cities": "城市",
    "Code": "代码",
    "Name": "名字",
    "Size (KM)": "大小 (KM)",
    "Population": "人口",
    "Continent": "洲",
    "Elevation": "海拔",
    "Timezone": "时区",
    "Date Last Modified": "最后修改日期",
    "Search": "搜索",
    "Cities Found": "找到城市",
    "{totalCount} Cities Found": "找到{totalCount}城市 ",
    "Showing {displayCount} of {totalCount} Cities": "显示{totalCount}城市中的{displayCount}个",
    "-- Select a Country (Optional) --": "-- 选择一个国家 (可选) --",
    "Search for a City, example 'Paris' or 'London'": "搜搜城市,如'Paris' or 'London'",
    "Code, Name, Size (KM), Population, Continent": "代码, 名字, 大小 (KM), 人口, 洲",
    "Code, Name, Population, Timezone, Date Last Modified": "代码,名字,人口,时区,最后修改日期",
    "Id, Name, Population, Elevation, Timezone, Date Last Modified": "Id, 名字, 人口, 海拔, 时区, 最后修改日期",
    "ASCII Name": "ASCII 名字",
    "Country (ISO)": "国家 (ISO)",
    "Latitude": "纬度",
    "Longitude": "经度",
    "Region (State, Province, etc.)": "地区(州, 省等)",
    "View on OpenStreetMap": "在OpenStreetMap上查看",
    "View on Google Maps": "在谷歌地图上查看",
    "Alternate Names": "备用名",
    "Alternate Names ({totalCount})": "备用名 ({totalCount})",
    "Showing {displayCount} of {totalCount} Alternate Names": "显示 {totalCount}个备用名中{displayCount}个",
    "Info": "信息",
    "Places App Info": "地方应用信息",
    "Overview": "概述",
    "Links": "链接",
    "info_1": "该应用程序演示了DataFormsJS的核心和常用功能，以及如何仅使用标记(HTML和模板)显示JSON Web Services和GraphQL中的数据.",
    "info_2": "常用的插件和组件包括过滤器和排序.使用输入控件在屏幕上键入和快速筛选数据,并单击列标题根据数据类型对表行进行排序.",
    "info_3": "该应用程序是用几种不同的前端技术编写的,以显示使用DataFormsJS(HandlebarsJS，Vue，React，Web组件和JavaScript)的不同选项.",
    "info_4": "当使用核心框架(HandlebarsJS、Vue和JavaScript)时,脚本仅在第一次使用时动态下载,这允许在加载第一页时有更高的性能和更小的站点.",
    "info_5": "React示例使用DataFormsJS React组件和基于Web的编译器[jsxLoader.js]将JSX转换为JS.",
    "info_6": "此应用程序使用GeoNames数据库的数据,语义UI的标志,具有OpenStreetMap的Leaflet的映射以及HandlebarsJS和GraphQL演示上的其他第三方组件,包括jQuery和Chosen jQuery插件.",
    "source_code": "源代码",
    "html_js_only": "HTML/JavaScript (No Templating)",
    "web_components": "Web组件"
}